darlingPOST自爆果位巴打睇完成套唔知有乜感覺呢

到底值唔值得

屌你老母

做乜撚野呀你

今日冇踢你個波啦喎

套嘢完咗都鞭我屍

你5講都5記得-.-

咩自爆-.-

-,-

講

boom

boom shakalaka
boom shakalaka

呢個ok好笑